原來並非啞忍顯得淒涼

而是裝快樂有點牽強